可唔可以諗清楚先做呀⋯⋯

上同一架巴士都算
你架巴士重要係行返去你地黎既地方
重要成車塞到沙甸魚咁
你地係咪真係當d狗on9
依家打仗呀咪咁死得唔得呀⋯⋯
唔夠跑都只可以話技不如人吖
塞係車死直程係花式送頭

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大家出去發夢, 快閃
記住當自己岩岩打劫完金鋪
咁你就會知點做